---
title: AJI Banda Aceh - Mentoring 13 Maret 2013
date: 2013-03-13
categories:
- laporan
- mentoring
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

Dear bang Mukhtar dan rekan-rekan AJI Banda,

Pengajuan rencana penggunaan sisa dana ini akan kami catatkan terlebih dahulu. 
Prosesnya belum bisa dilanjutkan mengingat aktivitas yang direncanakan AJI Banda dalam kerangka program 
Cipta Media Bersama belum semuanya terlaksana. Masih ada aktivitas yang menunggu proses implementasinya, 
seperti seminar yang akan dilaksanakan pada akhir bulan ini. Kami akan memproses pengajuan penggunaan dana 
sisa setelah semua aktivitas yang diajukan AJI Banda dalam proposal awal, terlaksana. 

Pengajuan tersebut juga perlu dilengkapi dengan proposal singkat, mengingat itu merupakan aktivitas yang 
baru dan tidak pernah ada dalam proposal awal.

Demikian informasi ini kami sampaikan.

Salam,

Eva

**Balasan**

Terimakasih banyak atas respon dan review budget. Saya akan kirimkan narasi yang diminta Mbak Eva yang mungkin terselip.
Salam. Mukhtar 
